發覺有好多中小學以環保為名，唔開冷氣

有好多中小學規定咗25.5度以上先開得冷氣
全年加加埋埋 都唔知開唔開到4個月
但年年就收人幾百蚊冷氣費
其實可唔可以報ICAC ?

咪玩啦，根本唔係溫度唔夠熱所以唔開冷氣
完全係因為學生唔敢投訴太熱

開咗仲衰，不過唔開應該回水，冷氣費應該斷日計

諗起以前小學嗰陣成班同學讀常識讀上腦(嗰陣學到全球暖化)，三十幾度都唔肯開冷氣，個阿sir屌曬鬼

佢點樣book數？
冷氣費又好，書簿費又好，佢完全冇講點計，透明度好低

我間中學唔止限溫度
仲唔俾過半班既人著冷衫 (背心冷衫都計)
話你著冷衫姐係凍啦，凍仲開咩冷氣

中小學生全面進場

中學可以中央cut 咗個冷氣海關
我哋個電制長開開到即刻有

開關

我間中學系唔係都開冷氣，落雨又開，唔熱又開

官校唔使慳，係唔係都開
開咗個個再加返件冷衫

試過秋天上完體育堂開冷氣
比路過老師話唔環保出面咁涼
成班即刻熄晒班房所有電器
下堂老師問咩事

我成日同中學d女上堂啪啪啪
搞到好熱 但阿蛇又唔比開冷氣

係味津貼或直資中學

正